要走就搭西鐵 咪信班鬼行去天水圍 屏山 已經有白衫口罩準備 步行離開元朗市中心極危險

有事就入商場

唔好步行去屯門 天水圍

幫推

推

推俾手足

push

牛屎佬

朗天路都有？？係我同班手足講聲

有事就去商場 霸高位 唔好離開元朗市中心

推推推推推

Push

pish

推，一出元朗已經危險，前面係屏山，原居民之地，有西鐵坐西鐵走。

天水圍至元朗站西鐵目前暢通

。。。。 。。

Yoho mall 商場，midtown
歡迎你

一定要搭車走 所有公路 除左高速 全部都經圍村

前線自己決定，但想走同想安全的人，元朗西鐵站同Yoho 都可以去避。

唔好行路走呀 痴線

968，268c,
所有車都經大欖或屯門
一定出到去

有事就去商場 霸高位 唔好步行離開元朗市中心

唔好入村 唔好俾狗引到

仲有西鐵 要走就搭

不如入黑就入晒西鐵， 睇下班黑警會做咩

Pish 成班冷氣軍師點鳩人周圍走

行朗天路返天水圍呀，有咩問題？
脷伸：無穿無爛

西鐵無問題

走佬要小心

岩岩元朗西鐵站離開 18:15無警察查袋

唔好行路走！

行去天水圍唔洗經屏山
咪撚ono啦

我頂 ! 7點啦 !

行水邊圍交匯處再轉天朗路出天水圍站
沿路都係私樓冇圍村
唔洗經屏山果邊

西鐵ok安全

走到梗係搭西鐵

講緊worst case 先去天水圍 洪水橋

推
CLS

幫推啊

荃灣西鐵啱啱開始多人

西鐵有開剛入閘

想知朗屏情況

你哋又話唔入村，你哋0係西邊圍村做咩?

推

光復香港 時代革命

小心

朗屏站內安全10分鐘前

大家小心

邊個推邊個就係on9,返天水圍唔洗經屏夏路，再推呢個post我屌到你地仆街。唔好散布恐慌。

推！

你點知班白衫會行去邊
佢地目的地 明顯唔係 元朗大馬路
小心為為上

要走就搭交通工具

推推

前線開槍
後面打人
夾攻
大家小心

點解班黑底人次次都要白衫
咁撚易認, 又唔係我地咁要認自己人
佢地係人都打嫁啦

推推推

係 步行去屯門天水圍，途經好多條村，唔好咁行

無人話要經屏山 而係水邊圍同朗邊上巴士

推
真係咪撚行
輕鐵路軌沿途全部係村！

真 ！！！ 我都見到！！！！！！

Pish

要走就搭西鐵 咪信班鬼行去天水圍 屏山 已經有白衫口罩準備

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

屌佢老母

大論真假，安全最重要

西鐵元朗站ok, 好通暢

啱啱上咗車

而加襯朗屏站仲有 走啦

唔洗行，仲有西鐵

西鐵全線仍然正常運作！！！！！

唔好中計入村

警黑始聯防
引曬入村慢慢打
黑社會幫黑警打緊氣

要走就搭西鐵
有事就去商場 霸高位 唔好步行離開元朗市中心

西鐵較安全

推 重要

Up

得番西鐵走咋，有d住元朗朗屏既手足都俾白衫跟，好危險

留返戰力，唔好硬碰。
小心啊各位

Fact checked ?有fd 30分鐘前係屏山上巴士走到

朗屏邨大量巴士

西鐵全線正常

本登有件1毛 #103127人見人愛 不停幾個POST叫人入去南邊圍村
聲稱叫黑社會道歉
通知返巴打

一切 由前綫決定

想走可以去朗屏站方向走
可西鐵
可巴士，有大量268c係站頭

幫手推

若然迫不得爾近唔到西鐵站

向屯門方向

唔好離開青山公路

上巴士出屯門

入Yoho去元朗站走，大概17:33左右開咗閘，宜家唔知，齊上齊落，萬事小心

舊圖

推

前線手足，萬事小心!!!

光復香港 時代革命

鬼你老母

有西鐵要要速走

推
18:49已開槍

yoho同西鐵係大家最好守嘅位

警犬出新武器，唔好硬食
牛屎佬，多邊白衣出動
網上圖，南，西邊圍，屏山都有，持鐵通
西鐵路軌射左彈上去 要留意會唔會斷西鐵

入Yoho去元朗站走，大概17:33左右開咗閘，齊上齊落，萬事小心

班牛屎仔仲敢出黎

岩岩行過元朗站仲會停車落人

有停元朗
岩岩經過咋
唔好行呀！好危險

行路去天水圍同屯門都要經圍村！所以唔好啊！

18:54 西鐵元朗站ok, 好通暢

啱啱上咗車

我最唔想見到嘅終於發生
只要橫洲、屏山聯手基本上入唔到天水圍

天水圍站有大量警察同警車係輕鐵站

推
小心

咪行過去天水圍啊！
天水圍西鐵站附近都係村+警署

各位小心呀 一個都不能少

朗屏唔使入站，可以走到

最緊要人多一齊走

朗屏唔使拍卡

朗天路好安全，唔好亂講

元朗有車呀元朗有車呀

30分鐘前行去天水圍站ok喎，仲有人貼天水圍方向嘅標示。

洪水橋大街，暫時輕鐵呢邊ok，洪福唔知，見有268x經過，唔多人坐

又係和勝和班恐怖份子

西鐵仲好安全

屌 現場d人咪再尻講西鐵唔經元朗好無？
西鐵經元朗阿仆街

請一直行到洪水橋 有輕鐵有巴士
唔好入天水圍
唔好入天水圍
唔好入天水圍

兩者差距步程唔夠15分鐘
唔好懶

極度危險你指白衫比人打到仆街

真係要撤

機會來了

小心有白衣人

西鐵全線正常行駛

最重要嘅係而家就要走唔好再等

前線話7點半走！！！

上水20架狗車入緊去 ( 高速見到)

白衫出黎既話咪能比佢地走呀仆街

PUSH

推啊屌

推

香港人日程表提醒事項
727 元朗實時更新地圖

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

撤不是不可以， 一齊來！一齊走！

朗屏邨各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時入樓自救
0
0
🙏🏼🙏🏿👋🏻

博愛
狗車扮家長
rh2913
us2957
ut5274
nj3695
rg4395
uy4615
pg7695
rv4725
up4537
rg5942

未fact check, 但小心為上

牛屎佬黑社會出沒注意

白衣係天水圍
block緊朗屏 但仍然通
元朗站暫時通

有冇其他番歸食飯方法

一齊走就唔駛驚

天慈行去銀座未ok

都要經天水圍西，坑尾村個邊過

搭西 朗西元西safe

Pushhhh

搭車得，但行就危啲姐

特別係朗西一定走到

有群收到風 牛屎佬準備出村

跟k73 k74行咪得囉，沿水邊圍交匯處去朗天路

朗西走

有女仔被捕

好似透氣好辛苦咁

推比多啲人睇到

正式宣布呢個post作廢

原來唯唯都係到